可以勸回家，但唔好惡言相向呀

好易中分化呀。

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

係時候返屋企洗腳，食甜水

全世界 返屋企

同意。全世界要返屋企，不要中敵人圈套

落club睇英超都得ga

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

絲打，記得你上次提水派口罩俾太古街坊

又打架了

可以勸，唔好亂用鬼，或者亂用破壞今日活動嘅字眼，好反感呀

返屋企啦 辛苦曬
運動未完 再擇日子 我再出

推

擇日再戰，今日休息

快啲返屋企洗腳啦